錢嘉樂生日，錢七開開心心同爸爸賀生日

連細果個都醜樣埋

個妹同七七叮噹馬頭

生到好似唐氏噉

分枱坐？
限聚令呢？

第一張相隻手

多謝你制裁高官既生日

阿妹唔靚
但阿七直頭好撚醜樣

七妹似搞藝術

有個樣

唔知係咪睇得多好多老豆老母死都要搞到個女公主咁款

睇到錢7咁樣扮鬼扮馬反而覺得幾可愛

錢七咁樣

屌你個老味 醜樣到